對家而家玩緊既招數係將我地由多數變成小數

相信大家都唔會否認上個禮拜set roadblock係極之成功
對家由一開始派狗強攻 到中大二橋一役
輿論係一面倒支持我地
佢地一開始係唔識應對
直至今日 你開始見到藍絲出黎清roadblock
Roadblock比人清左唔係問題 再set返係分分鐘既事
問題係roadblock係無可避免咁影響左好多市民既日常生活
係呢個時候有班人出黎清roadblock成件事係好順利成章
打開電視你會見到既係大量市民忍守唔住而企出黎清roadblock
而同時留守既只係少數學生勇武
一黎人數輸 你趕唔走佢地
二黎人地係作為「市民」出黎面對你地勇武
示威者係當下就由雞蛋變左高牆
又個班清roadblock既「市民」就成為左雞蛋
而政府就可以拎住呢啲畫面話香港市民既民意就係咁
港豬/所謂中立個班就會將個矛頭指向示威者
等呢道氣形成左 要政府屈服讓步就難上加難
而外國政府為左我地發聲甚至乎介入既正當性就會下降左

要解決呢個問題
首先我地正視一樣野
成個運動去到而家都仲係和理非佔大多數
和勇不分係一件事
但係事實就係有好大部份人係連戴豬咀都唔敢
就算戴左 一聽到前面話有狗就保特咁跑走左
係呢到我唔係想指責和理非
甚至成個運動可以堅持到而家 甚至得到咁多唔同國家既關注同支持
百萬二百萬遊行 人鏈 集會等等功不可沒
而當roadblock已set
面對住對家派出「市民」自發清roadblock
我相信和理非可以做既係比而咁單單送物資捐錢更多
我個人意見係
當出現少數勇武面對對家派「市民」清roadblock既情況
大量和理非立即趕到現場 唔係要同對家既人對峙
而係做返平時最中意做既叫口號同唱榮光等等等等
無視對家 令佢地成為嘗試撩事鬥非既一班無謂人
同時顯示到對於封路呢樣野 支持既人數
係遠遠唔止留守既勇武 同時令留守既勇武唔會感到勢孤力弱同淪為condom
同時勇武手足亦都千萬克制
唔好係前線同對家班人直接對峙
但係當對家嘗試搞事 甚至乎係出手傷人既時候
勇武就可以出黎「止暴制亂」

我真係好想呢個post可以比多啲人睇到
認同既除左留底個正皮都幫手推一推
唔認同既都可以講出自己既意見 大家一齊討論下應該點做

含淚推post

我係咪玩緊單機連登

推

你咁多地方
都冇集中一個地方
啲人分散曬
而家要有一個活動集中聚人

我講既方法唔使話好多人 最基本只係需要多過對家清roadblock既人就可以做到

唔好死守

14年就係咁樣輸

呢場運動去到今日就因為 be water

玩法策略可以個個星期唔同

agger，其實即係叫人割席

推俾多d人睇

唔係叫人死守 你睇真啲

證明政府就頂唔住

推呀

pish

有得諗

你嘅建議係正確
但你都講好多人連豬嘴都唔敢戴，甚至帶
你要求佢哋面對藍屍團體，一定唔可以就咁講

佢哋會明，但｢好難｣會做

要諗吓計，包裝吓

連儂牆 社區講座 商場唱歌 要人呀

正經po冇人推㗎，分化 標題黨po先有人推

天真對家要做新聞cut走你班人就得
仲要而家清block一定有一大班狗係附近，同埋入面有好多便衣狗/狗家屬

區選咪見到民意

撫

佢地借我地六日用黎休兵既時間 插入呢一招 係難招架既
始終大眾都係睇畫面 憑感覺論政 而唔係用腦去諗
今日因為我地無動作回應 任由佢地咁做 氣炎大增
而政權,建制,藍絲開哂綠燈 放任呢件事去試水溫
下次一定係出黎清場 更何況我地就算幾唔鐘意
都反對唔到d乜 所以再出黎做野 風險就更加大
出黎既人數係會再減少左
咁究竟和理非係有幾大程度支持勇武前線?
講緊既係前線抗爭者使用任何武力反擊 都得到支持?
1. 國際線爭取如何?
2. 黃色經濟圈成果如何?
3. 確保區選即使順利舉行 如何減少紛爭?
我個人係反對區選, 因為係不利抗爭
但選完點樣保持抗爭士氣繼續?
4. 和勇點樣係黨鐵,黑警,解放軍重重包圍瘋殺既情況下繼續抗爭?
5. 路障係一個開戰與否既問題 一定有衝突發生 特別今日起
藍絲氣炎上升 而我地士氣低落 能唔能夠有效抗衡?

真係岩,分析得好好

同意！！

Push

你諗既野係岩, 但難以實行
同埋要面對一個現實, 好多淺黃係支持清路障, 所以清RB係多數民意

仲要岀埋解放軍
一箭雙鵰
又可以建立形象

冇人理你

多數民意係一件事
但都唔可以令到roadblock呢件事係畫面上係完全冇人支持

嗚

roadbock 唔洗守～無左可以整過，應該順手話黃c幫手清～拿光環

幫推

Yes agree

Agree

你以為咁就唔會影響大多數？

係 今個星期行動就間接斷層咗呢個方法，淨係得返街頭抗爭，而且和理非活動同文宣接近0

戰場外地方，只係得番d高達膠post同互相屌鬼（中大去留，be water與佔領休息之爭吵）

而只有街頭抗爭，每日rb, 裝修無謂ge 360同美心，長期落去真係唔係路（一定有人話我休息L,拉）

唔係話要勇武休息幾耐幾耐，而係每個action都唔可以做死一段長時間，只做一個方向

宜家首要做嘅抗爭行動
文宣戰，連儂牆，射波比政府
整頓分化，統一向外！

係咪話聽日三點清紅隧？到時一齊去可唔可行？

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

其實呢幾日係政府搞嘅選舉工程一部分
政府都唔想咁得罪民建聯
克制少少畀民建聯可能贏多一兩席

要再搞大型和理非遊行

push

必須承認繼續死守校園同SET RB真係對抗爭好不利, 要換個方法

pushhhhhhh

今日係無計 唔通你叫勇武手足出去同佢地衝突咩

冇錯要諗下對策

想知今日清rb行動佢地邊到收風，我地有無機會同步收風

和理非始終佔大多數 要聚一定多過佢地個幾十人
請各位和理非多d留意channel 唔好怕唔好懶
Btw 雨傘係死篤灰同大台

已經變左少數
區選一定要出黎投

推
推
推

以後騎劫哂藍絲活動

正解
終於有人睇穿政府做咩
佢想將示威者變成少數人
將political issue 變成 security issue
就名正言順用武力 唔洗回應訴求
宜家要嘅係和理非
營做大多數人反對政府
中環西裝友 OL 正正做到咁嘅效果
大多數人和正表態 政府不得不回應
大多數和理非出嚟 先係隊政府隊得應

政府就係想人割

請睇內文 真係唔係叫勇武去衝突
大方向係由和理非出場叫口號唱歌做勢
勇武留返係後面等對家真係決定搞事又或者傷人個時再出手 拎返個正當性

你覺得對家會畀你企定定唱歌咩

最重要係知道班「市民」係點樣彈出嚟，就可以預少少時間call人

！
好好既方向 只要同步收到風 我地就可以召集大量和理非

六日 唔洗守

星期一至五 港 返工先再整

agree

搞roadblock好易又變民鬥民
和理非應該搞返社區活動

其實我地一直都係少數 你見塞路會有好多人落車清就知

Push

深度分析，大家可以都睇下

真正民意係旁邊企係到繼續等果班人喎

好撚簡單之嘛, 星期六日咪比你順路囉
星期一0700再搞過
Be Water
之前幾個月星期六日發夢, 星期一至五休息
而家星期一至五發夢, 星期六日休息

夠清醒，一個星期內發生太多事情，手足心境未轉換得切

玩左五個月重講民意 民意根本唔會影響政府既強硬管治
黃藍已經定型

721 831

無可否認藍絲真係行動派多

黎明行動,裝修,火魔...
呢d不嬲係多數人唔認同行為,包括同路人
繼續做同自我邊緣化有咩分別?

有人俾哂意見變陣/出行動守則又唔聽
的確會漸失人心,到時對家做咩都唔洗咁多顧忌

tui

好post 推

對家出手 勇武再「止暴制亂」拎返個正當性
好過人地而家出黎拆野 勇武阻止又唔係
望住個roadblock比人拆又唔係
又好似冇咩人支持自己 對家就好多人咁
會感覺唔良好比人當condom咁

玩緊用平民做擋箭牌

咁你點聚人

同意！推！

唔否認你睇法
但我自己覺得要對自己陣營既人有信心
當初不斷升級到裝修 依然有幾十萬人冒住反對通售書比人拉既風險都走出黎遊行
到再升級到不合作運動 依然一個吹雞就成個中環既人走出黎
證明市民對政府既怨念極深

不過當然知己知彼係好事 不斷尋找改進空間

有好多人只會記得依一兩個禮拜發生咗啲乜
上幾個月既野就唔記得哂

推連儂牆 + 商場唱歌

叧外, 好多和理非叫人集中區選, 呢個問題係唔係要搞搞佢?

on9，人數多政府就回應
6月就完撚左啦傻西

自己明算啦！呢班清道夫下會長久的。

樓主d字太細銀髮族睇得唔係幾方便

唔係唔得
但咁樣係由主動變被動
本身由邊到開光由我地決定變左由藍絲決定

上面有人提出如果可以知到對家係透過咩途徑去聚人
大家就可以同步到達
去最就近既地點就得

洗撚驚咩，啲心popo 失晒控，遲早又開槍又亂射TG幫我哋宣傳架啦

我地先係多數

不如諗下星期日晚/星期一早要點做先可以繼續塞佢老味罷佢老母，如果黎緊呢個星期咁快就無以為繼就真係比正苦笑到面黃喇

同意 再黎明係要 但諗下有咩唔同既新方法

文宣攻勢

Pish

其實road block冇意見，不過儘量揀啲唔好阻到去醫院嘅路，唔好話影響市民，可能手足受傷去醫院急救都阻埋

好有道理，特別雞蛋換位論。好中point

前一晚吹風話死清潔呀伯好慘 第二日就有藍絲出黎清路 等你唔敢郁佢地

Push 2

人數多佢唔一定會回應
但個壓力會大啲
人數少佢大安指意唔回應

搞咁多野做乜 ，星期一 和理Lunch 直接將所有野不攻自破啦， 你星期六日拆 我星期一至五 又起番 ，有咁多維穩費咩

你要記住 黃藍之別
黃會為理念去改變自己既行為 （撐黃店 ，起路障）
藍 無利益係唔會去行動

Tui

認同
推返個波俾對家

直頭係路障附近搞連儂牆寫低大家唔介意唔方便支持示威者嘅心聲 又可以聚到和理非

推呢個，要滲透藍色谷

係好 但有安全問題
D狗連唱歌都會捉

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

星期日去rb地區和你坐？

呢個唔係少數多數嘅問題,係堵路本身根本係錯
你行路前面有人擋住你你都會諗辦法繼續向前行啦

黃絲依然係多數,但支持裝修火魔堵路嘅一定係小數

今次政府出老解，警方仲一直唔攻，仲扮好人，就係要等輿論支持老解鎮壓勇武。
到時輸左，係將所有抗爭事件，抗爭者當係恐怖分子，當非人處理，抹黑歷史同事實。近期事件太多文宣紙包唔住火，要做返d野爭取返抗爭者係有建設性既群體。

我覺得非常好

好難叫人唔守

Agger
我地要好似之前咁
沙田柚歡迎手足凱旋歸來
製造我地係大多數既畫面
輸人唔輸陣
令藍屍港豬懷疑人生

幾十萬手足未夠歲數投

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

順水推舟,等下個星期靜靜地等個區議會選舉完咗先算啦！

人數多唔會令政府回應五大訴求

但絕對可以令佢知場抗爭根本有排未完
係要帶個msg比佢同popo知
企圖用藍絲 民安清rb 搶高地 呢d招全部都係冇用

就算唔可以一野收佢皮，
最少可以令佢知，佢都收唔到我地皮

但如果一路小眾化落去 就會愈黎愈危險

立即搞幾場和你唱，和你lunch啦

但民意會令佢強硬管治更順利
唔該你班反民意嘅人清醒下啦

真

小意見：打吓二噁英先

［跪求一讀］不放棄五大訴求下，新死線條件：公布最新二噁𠸄數據、中國催淚彈成分、已完成既監警會部分、死因庭查最近被自殺案件

最重要做文宣，呢排文宣力度好差，連儂牆又比人日日清

姐係要畫面見到一樣數量 甚至更多無裝普通市民去比傳媒影到同聽到
咁樣先幫到我地打輿論戰
btw office 有個黃嘅師奶成日都幫手教育office 睇cctvb 嘅港豬

唔使太介懷
平日嘅時候我哋一定會多人
只係星期六日休息

不過解決所謂民意 同畫面唔靚問題
就要盡量調整和理非 同勇武行動既比例
唔一定係減少勇武
亦可以增加和理非/畫面靚活動

甴近平

唔好死守路面，保住大學基地就得，
不可否認，呢個星期全部抗爭集中曬大學塞路身上，搞到好多分化，
希望大家要學番以前be water咁流水式抗爭

我真係好推, 我好多 frd 都讚你篇野

使鬼去rb現場咩，求其搞個集會遊行咪得
你行埋去rb到肯定比紅媒屈撚埋你係支持班狗

而係做返平時最中意做既叫口號同唱榮光 推 非曲

止暴制亂

佔領冇用架， 呢個係雨傘經驗
我建議和理非集會入主要既大學， 甚至於可以帶豬嘴清潔校園（ 咁樣可以令大多人得到豬嘴既基本裝備）， 人多就會做到塞既效果
暫時極需要激勵士氣
勇 和 勇 和 不斷交替直至勝利

認同

好多人太敏感喇，唔係叫停勇武
係加插一d活動比和理非

相信有人係忍到過左區選先升級，放心，團火唔會熄

有冇什麼示威者是建設性多過破壞

和理非就係咁啦
唔通唔唱？

其實係咪應該當啲RB好似連儂牆咁
鍾意貼(堵)邊就貼(堵)
有人撕(拆)佢就由佢，幾分鐘後再貼(Set)過
唔好死守硬碰，除非夠多人先開拖
始終都係流水坑爭，我地攻佢地守，守過邊會蝕底啲

急需一場大集會/遊行

諗起都想射

推 雖然有難度 無啦啦好難call班和理非

唔可以冇反對聲音，要快D表態!!

和理非活動一直都好重要
係時候出番嚟唱下歌仔玩下閃光燈比番啲信心自己

唔同意，有中國後面撐同你慢慢磨

人哋有團體有組織，突然出嚟清rb，我哋好難一時間搵到咁大量和理非

認真,連登滲透哂,你見到今日晏就出老解都有一堆人帶風向話去叫支持老解都知成個連登好有問題,好多野唔洗咁執著
其實連登已經淪陷左

對家清路障我地唔阻係好事
佢地清路障其實都係一種「民意」
我地唔阻佢證明我地尊重不同民意
反而係要宣傳點解要市民出黎解決路障
而唔係所謂既官員出黎解決問題
長遠黎講佔領學校絕對唔係好事
你被個建築限制左你既流動性
亦令對家可以搵不同方法去攻擊你
各大學其實最好係星期日撤出
並宣讀係唔想阻礙不同人既學術自由
並再定立死線希望政府盡快回應五大訴求
否則就會再阻塞鐵路同各大道路

係，和勇唔只係手段
仲要係互相支撐

前面發起挑釁嘅市民聽住，如果你地唔離開
我地會使用最低武力進行驅散

和理非再全面進場!!

和理非真係要企前多d

根本唔需要死守roadblock
set roadblock本身就係激係中立撚/淺黃反對

同意

有好多中間超人

其實又唔一定係多數民意既，因為你就算睇新聞訪問啲市民，有部分都會話：唔介意/跟本係政府問題/個政府做唔到野，所以係呢度想借啲意呼籲大家係和你suck時可以成為「電話師」，大大家扮傾電話，係咁屌政府做唔撚到野，搞到今日咁都係政府既錯！

認同 任何唔係面對popo既情況和理非都唔需要離係勇武後面

係侯選人吹雞(微博，兒登)

要散

其實有少少變左之前既連儂牆咁,有無守既必要?
但係曬馬係有必要.俾返自己人一枝強心針.
至於幾時曬,我覺得聽日三點既紅隧既清RB可以係一個適當既時機.

而家玩緊既係民鬥民 避重就輕既係 藍絲呢度清 我地係第二度set 大家鬥快姐 人數其實我地唔會輸 佢地唔會堅持得好耐 如果佢地係咁有恆心 一早出左黎啦 如果佢地出手先 咪正當反擊

[red]藍絲氣炎上升 而我地士氣低落 能唔能夠有效抗衡?［/red]
呢個係好忽切要正視

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

同一條橋只可用一次。
就好似塞機場咁。
咪再留戀road block喇，
It's time to move on.
集思廣益，諗下一步啦。

和理非真係要升級！！勇武已經好努力咁不斷進化緊，所以和理非唔該你地行前多步，嘗試企係勇武隔離或者企正佢後面

其實我唔明點解要理果班人
今次運動嘅宗旨就係BE WATER 不留守
情況就好似連儂牆咁
佢地清咪由得佢地清
總之我地星期一至五繼續黎明行動就OK

所以我係支持再有集會遊行架

對方組織清路障，需要錢，d 廢老夠鐘就收工，不能持久，由得佢地清，我地人如潮水，一水漲聚人就再set 過路障，我地勝在人多，人夠年輕力壯

👌的
出去唱歌 不過 我估佢地唔會清到好多次

，

冇錯

和理非人海戰術 美麗畫面戰術出動
摺紙鶴 萬人祈禱大會 榮光管弦樂合唱團 全面進場
要晒馬 要展示有幾咁大support 勇武手足

最好就係等啲藍屍挑釁 之後大家知劇本點埋位架喇

係，當初咁多藍轉投黃營，就係因為滲透做得好，但依家少左呢類既文宣，雖然話民意早已歸邊但該做既都要做

推呢個

和理非 做餌

真,連登意見同現實差太遠

所要急要人啊
幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

所以話唱下歌仔係可以聚民意

其實要返去選舉，雖然對好多人黎講唔會理選舉，
但好多香港人仍然重視，尤其是如果今次仍然由建制控制，
即係香港人授權政府可能加強打壓反對聲音。

咁如果班狗已經0600企哂2邊行人路令道路暢通又點做??

和理非終於有用番

可以 齋企都有作用

你永遠唔會知對家有幾多種方法去影響個結果

可能早兩日大家都心急左，尤其攻中大咁大鑊開始覺得發展到高峰應該就到結局，所以想繼續塞落去一直到爭取到訴求為止。

我覺得同過往一樣啦，唔好將當下既情況視為end game，應該繼續變陣。

推

和理非出黎唱願榮光

推 重要post 推

依家中國都唔掂啦

藍屍公關無耐力，頂多做一兩日，無咁易逆轉

唔覺得仲會有民主選舉，而且政府見到選舉對建制不利隨時可以搵個籍口取消選舉

全部人同我出黎

問題係roadblock係無可避免咁影響左好多市民既日常生活

會明我地做緊乜就明
明白就會體諒
完

Agger

希望大家繼續團結，堅持落去！

但可惜 , 好多手足唔明 , 區選一敗 , 777有民意授權 , 一定瘋狂拘捕 , 日日去塞路 , 燒鋪 , 其實唔會有中立人士支持 , 但佢地不明白

未打沉 。支援香港還是可以的

Be Water
得30000隻曱甴
佢守A路咪封B囉

問題係我一秒都唔想比班藍絲有飛機打
你望下今日電視播左成日

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Yes. 但我覺得唔會係無止境

721 85 811 831 101 1111

紅字講得好好

巴打講得好啱！

呢兩日充斥住捉鬼分化失敗撚搞到我地自己都好灰，

但果排人鍊同晚晚商場願榮光不知幾加強到我哋嘅士氣！

所以，和理非一齊晚晚去唱願榮光啦！

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

證明又要再轉新策略

Agger
政府轉左策略
開始軟攻

如果翻工時間set rb
收工時間幫手拆rb有冇得諗

同意 推

香港問題好複雜㗎，插手隨時變阿富汗戰爭拖死蘇聯咁。

因為和理非如我不會接受到處燒鋪 , 你搞狗我無所謂 , 不要因意見不同去打人燒鋪 , 否則同黑犬有分別嗎?

區選輸個影響其實好大,大到令場運動收皮
因為等於對外宣布香港市民同示威嘅唔係同一族群
777同狗有民意授權更加為所欲為

其實取消反而對我地有利

爛船都有三斤釘
十四億人,渣乾一半人黎整死香港,都仲有7億人俾中共玩呀.

戰略考慮我覺得退一星期再威脅係有利好多

但戰術上好難跟到，我地唔係軍隊
收完要再上唔係講就做到

快閃有得諗

其實我一直都好想出
但係好多事都發生得好快
中環和你lunch 又或者 老解清rb
我係屋企出到去件事都完咗

我不斷係屋企睇連登 睇tlg有咩地方需要人
都係無乜資訊 我地班和理非可以點幫到你地
真心問

入藍谷？

咁我們不應硬 , 否則我們變施暴者

佢上司咁不近人情，俾我唔撈兼咒佢執笠啦！！ 一句ko佢

好撚岩

真， 你咪畀香港自治算， 真係唔會理你鍾國打生打死

777計過就係搏依次 , 但勇武已經叫不停

同意 真係同意 但係人哋一定屈你 話你政府派上嚟

對自己人既消耗會好大

政府唔搞搞震點會有人出嚟示威
係政府決定示威人數嘅多少

揸住咁多粒核彈都唔識用
721 831 101 1111......

中大2000 tear gas 煙燻中大
TG遺禍足以有排講

唔駛個個佢地清嘅都要去
一大班和理非集中一個地方，
先顯得出我地先係多數

如果可行既話我唔介意攰少少
但係會唔會有負面效果？

啱，和理非對藍色市民

yui

真 用和理對番藍絲

其實我支持，但和理非要好快集合到係一困難，建議各區有小組Telegram

fking right, 有得裝修有得行刺，冇理由依家退化返2014咁

求大家離開中大，亦莫再建任何陣地

真 同埋自己清又唔驚俾人扔晒啲嘢

推 和理非可以出動

P cannot push

頭兩日之後，政府除左強烈譴責之後就想低調處理RB呢件事，目的係為左累積游離市民對示威者個邊既民怨。

依家推建制派出黎清場為左攞光環，順便為左區選加分，而解放軍自發出黎係為試水溫，最主要目的係為左收服呢班因為RB影響到自己，而對示威者有民怨既游離分子。

呢刻要做既就係由加強文宣落手，將個矛頭推返比政府，深入講解政府同建制做左D乜野仆街野先激發到示威者無計可施下先用SET RB呢個手段，從而將呢堆游離、唔了解社會狀態既人從建制方面慢慢扯返走。

具體可以計劃下做D社區活動而且可以拎到光環既野，令到呢班游離份子了解返抗爭成功既話係點樣影響到佢地既未來，慢慢將佢地對建制好既印象抹返走。

咁唔通下次清牆扑手足都怕打死人唔還拖??

面對popo 需要勇武
面對「市民」 需要和理非

點樣可以隨時聚到咁多人而又唔比黑警黎作所謂合法的驅散

推戰術

其實可以試下係各區tg group call人去附近被「市民」清場roadblock

大遊行，集會，民陣

有用
推
習曱甴

贊成和理非接力去表現民意
但係要小心清路障嗰啲「市民」
佢哋絕對唔係和理非，唔會同你講道理
劏肚咬耳甚至殺人都可以冇後果
如果要去現場表現民意，一定要保護好自己
唔可以每次都靠勇武保護你哋

要搞清楚少少基本概念先
雞蛋係永遠唔會變高牆
因為高牆成為高牆係源自權力同制度
唔係武力強，人數多，甚致民意高，就會變高牆

同意,停工一個星期,對於鍾意返工既香港人,已經好難受.

但好難短時間即刻吹到和理非出曬黎
但人地就一早有計畫到唔同地方清RB

如果聚到咁上下人去清rb？

和理非要進化到敢到藍絲開拖呀，前線手足唔係下下都保護到你架

太多有勇無謀, 2014年已經試過SET 路障, 衰過一次還係要咁做, 罷工唔可以迫其他人, 係要感召人去做, 仲有一樣野, 香港的中心, 一直都係中環, 機場, 塞其他地方係無用。

其實做到既話呢個係最有效
但一黎民陣逢申不批 二黎黑警係遊行初期就濫捕

係佢地清前 我地先清？
咁仲俾唔俾到佢地做show?

其實黃嘅市民係少過港豬+藍絲+中立加埋，而黃入面肯企出嚟嘅又再少啲

agger
幫推

今個星期因為先後有周同學、中槍熊仔餅、強攻中大三件大事，基本唔係藍絲都唔會對被罷工有意見，大部份人係預左實亂實大獲，但下星期如果再繼續就應該真係會有影響

求其一日既和你lunch已經多人過啲清路藍屍團啦

其實最正確的做法係俾佢地自由清，清完繼續放路障。

你有權利清路障 ，我有權利放路障，清完繼續放路障兩者唔衝突

而唔係阻止人去清，你有權示威，人地都有權ee e種先叫公平

以後見到人清路障，就盡量唔好起衝突，人地明面身份係市民，唔係黑社會/黑警

除非佢地主動上離叫囂引戰，如果唔係唔好主動開人波，因為真係有可能傷及無辜

差人都改變 , 現在旺角協助工人清雜物 , 大家要三思下一步

明白
但當下個畫面 勇武面對既唔係高牆政權
而係一班由政權推出黎既「市民」
擁有較高攻擊性既勇武就會相對成為左高牆

幫你推爆

推唔到照推

其實set rb嘅用意係咩？全民罷工？全民做好準備罷工咩……

經濟開始出問題，交通長期受阻，自然多左人唔想亂，有利建制。佢更可標榜自己係建設的力量。

過去發生既唔同事件、命案已在大眾心中留下印象，政府同po 失左好多分，不容易磨滅。

鐘擺定理者，勇武策略到左一個點，係需要重回和理非囉。都有好多彈藥可以做。推太過，社區爛晒都未必達到目的。

當出現少數勇武面對對家派「市民」清roadblock既情況
大量和理非立即趕到現場 唔係要同對家既人對峙
而係做返平時最中意做既叫口號同唱榮光等等等等
無視對家 令佢地成為嘗試撩事鬥非既一班無謂人
同時顯示到對於封路呢樣野 支持既人數
係遠遠唔止留守既勇武 同時令留守既勇武唔會感到勢孤力弱同淪為condom

係中共眼中,十四億都係蟻民,聽話咪俾啖飯你吃,唔聽話就要你生不如死,咁如果無得簡就情願整死你都唔會放你走.六四有板你睇.有陰謀論話六四之後既全球排華係中共搞出黎既,了解左六七暴動之後,唔到你唔信

對面就係想我地唔還拖 任佢清

玩左一日就泄氣？
拿，呢啲就叫民意喇。夠厲志未。

推，但和理非通常資訊無咁流通，未必可以一call就到

分享俾多d人知

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

認同唔應該衝突 但都不應該放任佢地清roadblock
個效果你見到 今日新聞片斷係會比對家不停拎黎打飛機
令到對家成功集氣
而留守勇武好容易自覺勢孤力弱甚至係淪為condom

Agarr，雖然頭先有個post話民意都系覺得政府要為暴力而負責
但系經過尼兩日，特別系今日
班解放軍同班藍絲出黎清rb
好驚其他無腦 / 偽中立既人會覺得班人做緊好事
遲下班解放軍就好似有後台支持甘明目張膽出兵清場

我都覺得其實和理非真系可以再做多d
一大班人甘叫口號，唱榮光
我相信留守既勇武見到和理非甘樣都會覺得有一大班人支持住自己，唔會覺得好孤單
和理非都可以比所有人見到系好團結
到尼個時候都系大家既立場好堅定

不過唔知有無機會可以再搞多次和理非大遊行？

一方面知道佢係藍絲做show
但另一方面你阻止佢又搞到成個畫面好難睇

大家真係要幫手諗下點拆招，而唔係係咁屌人哋做show
解決唔到件事

呢個諗法都唔錯
由對家既所謂和理非
對番真和理非
冇理由呢啲都要勇武食 佢地好珍貴
和理非們係你地出黎既時候 為勇武護航

有真市民既，未必比人推架，總有人唔鐘意路障

人地都係2~3百，要同等人數集氣真係咁難?
如果中環唔係同志集會係其他，千幾人分路上革大幫拖閒閒地(亦係對家今日出原因)明日柏林圍牆多同路人呀!!

認同

Help you push

認同和理非對和理非

勇武係對狗廿同鄉黑

共匪來來去去都係果一招
分化和理非同勇武抗爭者
柒婆出黎開記招
每次都強調與暴力割蓆 係次次
仲出埋宣傳片
所以時時刻刻都要緊記 不割蓆

Absolutely!

推 死人曱近平

認同
人地有大台組織「市民」
我地都可以出動街坊師 和理非應對

勇武主力維持秩序
當對家忍唔住出手時就止暴制亂

社區會談我覺得要大規模搞，邀請埋唔同立場嘅議員同官員（佢地出唔出另計）
馬克龍搞得點黃背心其中一點係全國多場對談，林鄭搞一場唔咸唔淡就縮
就算最後同藍絲都係雞同鴨講，無功都有心有畫面

即係咁講，星期六日清rd黎拓咩，早個幾日又唔見佢清，哂尻氣，對家好明顯攞光環，其實可以無視佢地，照做返我地要做既事

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

有邊日唔係星期六日清
而家最重要係星期一至五
搞咁撚耐都重未明 重成日係度滅自己威風
明明今個星期最成功

be water, 同一樣抗戰模式唔可以長時間用,要靈活變通

黎到今時今日，如果受眾仍然要人地解釋點解釋set rb 既苦衷，可能我地要接受一個現實，同路人未必咁多

對！

推啊 重要

推爆你

和理非上場

幾時話過和理非冇用??

721831101111

推 叫口號 好主意

正確！
和理非其實可以做到好多嘢！有咩仲可以做cover，掩護勇武！
唔好覺得三罷係勇武嘅功能，仲要靠好多和理非幫手塞幫手罷
和勇不分！

我明你嘅意思，但係就好似之前隻er er狗 就係想屈手足做高牆
令大眾對手足更嚴格
咁我地更加要用啱詞語
以免講講下真係當手足高牆

Good idea

文宣要做野
但你講民意，我覺得主要唔係睇呢啲
全香港嘅藍絲最多得幾十萬
肯行動嘅就可能有十萬八萬（短期內有可能更多）
對過去嘅文宣港共已經一早做定，講好多藉口開脫721，你知政府不嬲厚面皮
對往後，暫時就出民鬥民，即係你講藍絲清RB 嚟「顯民意」，贊成係民意戰
然後有人話要攻政府刻意不作為（封紅隧完全唔理），用文宣攻佢
但而家出左藍絲又出解放軍，咪即係港共係扮晒野話「我地做唔到野」，咪搵其他人嚟做（同時唔好忘記解放軍），咁戰略上咪即係黑警退後藍紅補位（港共版各有各做），事實上呢招真係有用，但人地主動兼手動出嚟佔路，目的咪又係爭取民意，咁策略上點爭取返就應該要靠文宣

今日藍屍想清 由得佢清
大學校園守左一星期 難以再守 人數減少係事實 因為對家玩緊拖延戰術
建議今個weekend重整旗鼓 一邊做出老解嘅文宣 同時畀勇武回一回氣 諗下嚟緊嘅行動

民鬥民，唯一贏家就係政府

重點真係民意，不過佢而家做show 有咩人接受

長期佔領某一個「道路/地方」嘅政策要轉型
1.
長期佔3-4日，手足如困喺一個籠，會出現心理壓力，傾下一步而意見分歧

2.
被清場機會極大，封人路者封自己也

其實END GAME真係幾似香港，又係5年，又係對大佬，又係要集氣，希望唔會有重要人物犧牲先最後勝利

咁講啦，其實好多人唔出聲唔係唔撐，
係D藍屍係度洽小朋友姐（包括我）。
放心啦，大把人撐，邊有輸到。
唯一擔心係24/11 。
protest WIN硬輿論，佢地助選緊姐
大陸想怕輸個議會，攬炒係有機會幫左對家助選。
要攬炒過左24 先炒過啦，不必忍住一時。
議會議席係春袋之一

但要有私了做準備

推！個建議好好！和理非多數都係翻工同年紀大或者街坊，聽到手足被人恰，仲要係on9藍絲，我地點都第一時間衝岀黎大翻佢地！

區選你預收硬皮

有得諗，推

Agger 和理非出場

推 認同！

和理非都可以去清，仲要人多，等佢地鳩企都好，仲可以攞光環

有道理！

打錯字
*不必急於一時

係收硬皮支共又駛咩搞咁多龍鳳？

要justify 自己既行動！

推！
和理非係時候企出嚟，比勇武休息下

我諗過就由我地自己人去拆rb，原因係堵路行動係星期一至五，係鏡頭面前就可以講我地支持堵路，依家清只不過係因為今個星期嘅行動完咗，由起到清都係我地策略嚟......不過依家講嚟都冇用了

要諗點召集返和理非

上面爆緊鼠疫，佢越封鎖就幫佢吹大佢

真係唔好死守

老老實實我覺得燒山果段野係有道理
武勇行動應該停一停 今日有單新聞係藍絲清RB比人掉魔法
似係狗做緊戲 我相信武勇唔會向市民掉魔法
佢係想轉方式扮溫和 另一邊將抗爭者邊緣化
但唔代表我地咩都唔做 我認為可以繼續搞返和理非大遊行等活動

和理非出場

不割

推推推

所以咪話搞大遊行
然後有班失敗撚出黎話又10分鍾tg搞唔成
而家就係要逼黑警一係打壓和平示威 一係俾我地展示民意
如果又tg放題 咁佢呢幾日民意戰就會輸死

講左通街啦

和理非 需要你哋啊

分析得唔錯，個解決方法都可以試下

好中，佢地就係想整個新嘅雞蛋與高牆

藍絲，紅絲，黑絲，警絲
當然不止藍絲

黃要多過藍

十一月前民意係我地度係因為

武力者：警狗
受害者：我哋

但港共依加玩緊另一種玩法

武力者：我哋
受害者：大眾市民
拯救者：警狗

佢地逼緊中立 港豬變藍屍
逼緊動搖既淺淺淺黃變中立

我係隔離post講咗，我地有深黃一開始都係港豬，同樣，一定會有港豬變深藍

政府已經唔係要黃變藍，而係要逼一班與世無爭既港豬變藍

而點睇到個結果，就係區議會選舉，藍既人數多過黃，政府班仆街就可以大條道理宣布，民意係佢地到

到時香港人，我哋，美國都幫唔到我哋

點會 大把和理非唔敢罷工 不知幾想被罷工

係，今日堵路 明日可以和你返工

今日和你返工，聽日又可以和你濕平

推 吹雞要成功就要民陣 不反都好重要

點叫一早啫，瓊子前日先提議組民間清RB，跟住區選候選人微博兒登吹雞，都係3百人，中環Lunch 都唔止啦，仲要出來預左食TG被補，佢地零危險叫左2日都咁少人出根本唔值得去提(當中仲有前行會林糞強同TxB蔡康年加埋成堆休班狗同狗屬)唔好長他人志氣啦

黄金装备甴近平

警甴

但如果對家出手傷人
即使清醒嘅人知道係對家撩事鬥非，
我地勇武保護返自己手足嘅話，好難避免變成人民鬥人民，呢個亦係我地要避免嘅圈套

見到成班藍絲清哂d rb 相信大家都好難受，但係我想講，而家再諗點解藍絲唔撚明罷工個意義係多餘，邊一方面韌力強 d 先係勝負所在。

就好似早排藍絲清連儂牆，事實證明，一開始佢地清得好起勁，但係見清完手足有貼過，整整下佢地已經收哂皮了。

咁果2百萬係咩人??

驚死唔知係咁吹淡風

不過可惜既係你只可以睇住佢地清 跟住你又起 好似輪迴咁

聚返人氣先！

我有個建議，不如依家重新返去對準政權，出返個去政府機關/禮賓府嘅大型和理非示威，將件事spin去我地係想搵政府回應，但政總定禮賓府都包到實一實，先造成遍地開花。

講真呢個星期嘅行動係有效影響社會，但同時都將搖擺份子推向對立面(藍絲就算鳩數啦)，佢地一向係一班自私撚，你向佢地道德感召係冇用，對佢地嚟講我地死幾多人都唔及佢地正常生活咁重要，我地唔需要佢地支持，但都要注意最好唔好令佢地變對家助長政府聲勢。之前立法會爆塊玻璃個個話暴力，但我相信經過今個星期，佢地寧願你去搞政總都好過搞到佢地日常生活，林鄭唔比人去返對針政權嘅示威，可以展現出佢幾自私，拉返低對家聲望。

文宣方向可以係，因為我地搵唔到林鄭所以先至遍地開花，如果依家林鄭願意開放去禮賓府嘅道路等人搵佢示威，咁我地就唔搞開花，直接將林鄭 or 社會大眾擺上台要林鄭揀。

咁就和理非行前，對家出手先就還拖……

其實「市民」後面都係高牆保護，冇分別

而家呢個地步 真係咩都要試下 推！

唔係唔好
但對家出一大班人黎清，而我地要和理非清既同時有勇武保護，人數方面我地始終都差緊啲⋯
加上佢地有攻擊性武器又點應付呢？
要諗諗對策

有自信係好事

但自大會累死成個局

算啦
仲香港人 反抗
日日阻人返工比人屌jar

係時候要搞番啲大型和理非活動show下民意了

認同要對準返政權,
要大家記得政府有幾仆街, 將矛頭指返去政府

成班淡風友上哂水就知啦I!

你要民鬥民既，我地就出最和平既和理，你背後有狗，我地背後有勇武！

視線對政府及警察

up

你有天眼通睇到7日後結果??🤔🤔

和理非vs藍絲
勇武vs狗

推，推，推

推左先

1123區選前夕集氣大遊行

通街貼

真心 我地要將藍絲變返反對派 而我地係乂多數

唱歌好啲 叫口號似對罵

好多和理非只係接受到，但唔支持
你叫唔到佢地出嚟幫你

問題出嚟suck鐡人數唔多

好耐冇見人post抗爭cycle,勇武>和理非>勇武>和理非>.....
兩者缺一不可，文宣組要發力啦

你阻佢返工咪佢地自己利益
洗撚維穩費

roadblock好似整返
要既係大型遊行

和理非係時候防護好自己對鐵通對刀，已經開緊戰

除左三罷，整番個18區二噁英聯展，
branding一下「開花」，
同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
和理非抗衡藍絲清場既風向
文宣手足再重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走

如果路軌有咩危險係咪要撳緊急掣
不過有人濫用可能會畀人罰5000蚊
希望路軌冇咩危險啦

唔係自大，係民調反映8成以上對政府零支持

成日用民調打飛機，問題有好多真中立係連民調都唔會接受做，個啲人只會care返工同自己

岩，黎明行動其實令大部分和理非無法參與
所以和理非同文宣戰要準備出動了

今日先知？
民意唔緊要？
連登仔？

推呀~~~~我地先係大多數

民意變緊

一個超大型和理非遊行就可以解決呢個問題
不過依家一黎唔會有不反，和理非會怕，敢屌唔敢出
或者有不反但15分鐘就cut然後TGTGTG

冇變，只不過藍絲大聲咗
黄係黄，港豬都係港豬

只係要方法拎返主導權

推啊 和理非要人

文宣support要翻生了

d淺黃好易變

由六月開始民意就係用嚟出師有名，而家會覺得唔重要係因為民意喺我地依邊，政府點都企唔到高地。

不如星期五放工時間就自動清rb，等大家放假出去玩可以方便啲。
星期日晚/星期一朝再set返。
始終大家嘅目的唔係佔領一處，而係阻人返工。
睇吓可唔可以喺星期六日紓緩普通人嘅不滿情緒

可以。用和理非鬥番對家柒頭非

搵2百萬人出黎清rb 先叫民意係想清rb

等狗清咪得

推戰術post

等狗清就係佢地止暴制亂出嚟幫市民
我地自己嚟清就係自己嘅策略
係咪星期六日都會比狗同藍絲清，你係要個畫面係佢地“恢復秩序”，定示威者有所進退？

? ? ? 幾時百幾人出黎清場就逆轉左民意
又帶風向？

推啊

諗得過喎

推，都幾認同
冇左和理非支援，勇武手足好易被孤立

呢個時候更加要做好文宣
重建連儂牆啦

推

要改變戰術

行動最實際！

但佢地會起衝突 出武器 或者扔磚點算

聽日有東歐集會

而且出去又會有民鬥民畫面

721

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111

應該要做既野係
拆一 個一晚起十

我係屬於沉默的大多數
我覺得果所謂自發清路障果d人真係好自私
知唔知幾百萬打工仔平時俾人壓迫得咁勁
係今個禮拜先可以有藉口罷工
平時你邊會夠膽同老細講話成個禮拜罷工唔返？
你想返工唔代表人人都想返工
唔好咁自私得唔得呀

一位沉默的香港人上

推 和勇不分 遍地開花

終於有個有用post

我就係要呢啲

第二個方法係迫佢自爆，班藍絲撩2下就打人

好同意
用返人數對抗

班狗唔會亂黎

而家政府拎呢班人做擋箭牌搶道德高地
要想辦法瓦解呢班人

講到口乾都唔明
set roadblocks 影響唔到政府同金融系統
對共產黨影響近乎零
政府收入係稅收賣地
共產黨靠香港集資引入外來資金

時間由我地揀就係

怕比人提前佈防

pushhhhh

不同意閒日守RB，長期 set RB，真的有點阻人穩食(這是為何在六日抗爭的初衷)。
搞了五日激烈抗爭，應該回到和平路線或是休息一下，等區選全民公投過了才作行動。
而且現在分散各區令勇武為了少數，對家再次出黑幫和藍絲，不宜對抗。因為主要敵人是政府和警察，不應在他們身上送頭。

岩 好耐無唱歌嘢 又變返唱下歌囉

PISH

p

現實是大部分人没有罷工(我都是)，各區和你LUNCH可見一斑。
試了五日，是要停一停。

商場唱歌gogogo

除左老解三罷，整番個18區二噁英聯展
branding一下「開花」，同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
文宣手足同時重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走，佢放二噁英tg正中下懷
和理非勇武一齊抗衡藍絲清場既風向

文宣參考：
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

真實圖：全世界文宣集中戰線 - 二噁英

「二噁英」極有用！快啲重啟長輩圖戰線

「二噁英」突發，我老母D藍屍群組開始流傳長輩圖!

【招人】二噁英民間清理大聯盟

文宣圖「政府答應五大訴求，才是回覆平靜的最快方法」

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

假設對家派「市民」出嚟，咁唔會持久，做返相同嘅嘢，拉鋸，水退就知邊個冇褲著

所以聽日一定要去

Btw,如果手足決定退既時候，應唔應該自己清番啲rb?或者到星期六日就連登吹雞，自己友出黎幫學生清？

對

班曱由準備大包圍poly, 見post 即刻準備隨時吹雞18 區開花

黃色經濟圈已經打到佢仆街

問題係要有大量記者係現場
因為班曱由隨時用不同理由鳩捉人
和理非係好撚驚

區選完要大遊行

成班人見政府講幾句就話春袋，人地見普通市民受害，咪同你打民意戰，，星期三啲狗見路障都唔再清都知政府用意，啲人仲幻想係唔比佢地攻中大, 雖然市民係政府眼中只係condom ，但佢地對運動可以好大阻礙，由軍心丶行動以至到國際線。
其實有手足搞RB心態係自己為運動付出咗全部，食tg子彈以至生命，但一般人又平行世界繼續返工生活如常，係好嬲想懲罰佢地，想攬炒班港豬藍C多過訴求
利申：支持攬炒班港豬藍屍

十分正確

有道理

對家出老解黎神助攻，又幫手升溫

和理非

又有幾分道理

推，對方呢招終於有人諗到解法雖然有個問題係星期一至五黃絲多要去佐返工既，藍絲反而多無業廢佬同師奶，人數未必夠來但試下都好

有藍絲, 就係和理非出場既時間
多人既話, 藍絲唔敢亂黎

屌你老母 好文要推

大家共同意念，不能內閧

唔好比佢用群眾鬥群眾

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，黨媒建制渲染，根本劇本黎架！

絕對有道理 尤其依家連和理非遊行都有困難嘅時候
不過和理非都要敢先得 始終大家已經知班藍屍隨時有武器亂打人

要推啊 㩒錯左

好post幫推

樓上師兄唔係分化，
的確呢個星期，
勇武不斷進化，和理非照返工/哩喺屋企無野做，
要和勇一齊進化先係王道

推! 講得好啱，對方出一群藍絲，我哋就對等出和理黃絲「抗衡」

我好同意「人地係作為「市民」出黎面對你地勇武
示威者係當下就由雞蛋變左高牆
又個班清roadblock既「市民」就成為左雞蛋」呢樣嘢
但我唔同意你既建議
我會覺得冇必要死守rb 反而應該由得呢班市民去清 佢地清完走開咗我地先再set返 冇必要同佢地正面衝突
要記住天琦bb講過「政治工作是要令不支持自己的人轉為支持自己」 同埋「我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠?」
同市民正面衝突只會令市民反感，將示威者同藍絲放起對立關係，咁做只會愈來愈難去拉攏佢地過黎我地個邊，陷入「人民鬥人民」既局面

最好同班藍絲講二噁𠸄會令佢地生癌同冇孫抱

推佢老母臭閪

淚推
和理非 出場

推爆佢！

樓主有point

Agree ah
我地先係用最低武力克制既一班
宜加都仲守得好好其實
證明大家面罩仲係良知既我地

曱近平

一齊嗌 支持封路 還我清新空氣

其實民意絕對重要，不過呢度講民意實俾人屌啫……

守大學唔使無端端連吐露港公路同紅隧都封埋嘅（班狗強攻中大嗰時就例外，因為有戰略因素），要話俾人聽守住大學只係想守住學術自由咪得囉

要加埋會生癌 會好燃痛 治療過程好辛苦 會好快死 死時個樣會好肉酸

街坊落街宵夜注意事項

請幫推 會幫到好多手足

都好on9 , 佢要清咪比佢清囉。 之後set 返咪得，又要set rb 又要阻唔到人邊有可能

推 和勇不分唔係口號
d人去拆rb 你去唱歌有幾危險
除非黑警出tg 射埋拆rb 堆藍屍

認同 民意嘅重要性

你咁講好似好完美，但係你唔好忘記班藍絲分分鐘混入咗便衣或休班狗，同埋防喺附近standby。藍絲打和你理非，狗一定放佢走。勇武手足一以武制暴，就全滅。
唔好再諗啲咁低能嘅嘢啦。。

推！

唔記得咩仗，小數個邊就係分幾路進攻，多數嗰邊因而分散，小數嘅再快grouped tgt，就變咗大過散開嘅對面已贏

贊成推！

推和理非assemble

我幫你推

要推

55

我明，但好難執行，因為一出黎就民鬥民，之後popo捉自已友，放藍C。呢個操作令我地一向偏好佢地清rb 的時候我地唔會係到

下次邊度清rb和理非即刻出黎，你企係度已經幫到好有忙唔該

支持！！

咪玩啦，藍豬清RB，和理非出黎圍咪又係準備開拖
班弱智藍豬見到和理非點會忍手

推。

機會來了，聽日反包圍？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推 呢個好 和理非好大作用

如果係咁不如重點搞多區和你lunch？

可

得閒和理非遊行完即返歸、得閒陣地、得閒晨曦、得閒快閃、得閒放假，拖佢老母閪。

有得諗
和理非可以做更多行得更前

利申 行得前小小嘅和理非

連儂場要重新上線。

二噁英
差佬封路 （回應返部份交通不便）
射記者
屍體發現案（回應返藍絲最鐘意問點解死人冇家屬出嚟）
社會問題 （政府答應五大訴求咪回復平靜，唔好搞到我地港豬，咩訴求冇所謂）
藍絲應民x聯出嚟清路比隊友掉死

我知大規模更新係高風險，所以希望大家可以每人4，5張用噴膠快閃咁樣更新。

我地面對係國家級抹黑機器。當前線咁努力，和理非可唔可以爭氣？

👍🏻

因為三罷係透過影響整體市民既生活交通，
去令政府低頭

呢個就係問題
如果全市大罷工，多數市民係自願 + 有津貼收入，
咁市民就係企係示威者/工會 同一陣線，對抗政府，只有政府捱打
唔參加罷工既市民無咩受苦，亦唔會出來對抗工會

但如果用香港式既堵路，
咁市民就唔係主動join 而係被動join，往往係受威挾，最不便既一群
佢地硬食個影響，政府反而唔係最捱打個個，
市民當中唔想受牽連既，被你拖落水，會企係示威者既敵對面
所以會變左 示威者 VS 市民，示威者一方會顯得弱勢

同意 應該要做返好文宣先
今日啲港豬同中立只係睇到啲示威者用石同汽油彈攻擊清路障嘅藍絲 唔止tvb 有線同Now都播左
要防止比人轉風向呀手足

有用po快推

認同
輕輕一推

推
所有手足都要留意

搞公投可信性高D...
可以俾市民入去投票站內/外 監察全程，票箱係當區票站點票。

根本到區選前所有勇武都要暫停

can do
push

推 be water

如果你係要民意對民意，最折衷既方法只可以係贏區選。藍絲掛住附近居民/市民呢個名，根本無得搞，和理非去到都係會被定義做滋事份子，被問到清路有乜唔啱更加難短時間內解釋，一開拖，勇武又救唔到，班狗一定咬到全部人仆街

推！！！

TUI

政府隔開大學生同市民
標籤示威者
和理非同勇武都係標籤

呢場戰爭既參與者係 香港人
"制度比中共控制,任由政府和警察玩殘香港人"
呢一句事實銘記在心, 立場唔會動搖

由佢地清啦
Roadblock始終無可能block咁耐
就算黃都好 唔鬧示威者
可能要出去睇病都會感受到辛苦
最緊要be water

旺角rb就係咁玩
Popo走左又整過

係 係時候唱下榮光啦

遊行時封路保障安全係OK嘅
罷工時封路都有道理
但由高處擲物掟人就太危險
火魔法更不能用於無辜人或純粹唔同政見人
路障用完就算，無謂守過夜
所以喺馬路砌磚牆係做多咗
記唔記得香港示威最出名係放救護車過紅海，封死就唔靈活
喺大學門口做嘢雖然方便，但就俾籍口人攻學校，得不償失
呢個禮拜特別多失民心招數，有必要調整

係我係和理非，記住運動有好多人，光譜好闊，預咗隊友不割蓆都要照顧多方面想法

我覺得中大退守呢一步幾好

幾好嘅諗法 但要突然一班和理非聚係一個地方有啲太理想

抗爭要做 區選只可以係副線
希望和理非勇武全民去投票啦

又可以轉返一次和理非大遊行

和理非進化得太慢

啱呀
對家出可憐小市民我地出勇武就變左係我地恰鳩佢
出翻街坊用把口屌柒佢地班清rb就啱啱好

推 行動post
發起rb音樂會

商場活動要繼續呀

推習曱甴

藍絲學埋我哋玩物資鏈啦屌

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

共產黨最叻民眾鬥民眾